民意調查 727 進攻元朗 定和理非遊行元朗

我自己見到女人 路人 老人 兄弟 記者俾人打
我唔會原諒佢哋
我支持進攻
當然唔支持殺人

真正民意調查 鍵盤戰士請負皮
等大家有心理準備

殺無赦 唔可以放過佢哋 打一儆百
我地良好市民 點可以做暴力野 言語譴責！警黑合作 強烈譴責！

btw 元朗點都要去 五大訴求同時進行

727全部同我早上入去

攻

推

朱凱廸：何君堯不是一個人，他是一種現象 挖墳拆祠堂=幫何君堯上彈

不如花時間睇睇

Push

幫手推 睇吓主流嘅人係勇武和理非

前線打仗後院放火 失焦撚咪撚再唔提元朗

Pish

謹記當日元朗站果班係和理非同平民
我地唔能夠激到脫離佢地既期望 令佢地難做

個投票講到非黑即白咁，點投...

投票係咁㗎啦 即係你兩邊都OK?

其實你知唔知原居民數目。。。
和理非同自衛支持
但如果主動攻擊。。。一 D 反送中原居民為左保家、保家人。。。會直接由黃變藍

原居民數量唔多。。。七十萬起跳。。。

可唔可以咪撚開呢啲ON9 POST,得兩個OPTION?
正評個OPTION想問你係點做,如果冇人搞你打邊個?
良好市民點可以做暴力野?比人打唔還手?

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

有人搞事就打 唔會傷害無辜 就係咁簡單

個人意見
進攻就一定要斬草除根
否則佢地一定會繼續尋仇越玩越大
同埋全力打隨時比黑警漁人得利

講完 而家過番上環post

所以咪民意調查

元朗原居民邊有70萬呀 嚇鬼呀

睇下鄉事班人聽日點表態先
如果佢地話其實唔關佢地原居民事
尊重你和平示威
咁我覺得和理非算

如果佢仲係到話咩見一個打一個
我諗拆返一兩間都唔太過份